[蝗血蝗捐] 400佔港匪軍參加捐血

佔港匪軍於九龍佐敦槍會山軍營駐香港部隊醫院，參與由支那紅十字會香港分會舉辦的捐血活動。今次是佔港匪軍第18次內部捐血活動，共400名匪軍參與。

佔港匪軍陸軍下士陸淇表示，捐血可增進佔港匪軍與港蝗之間的情誼與瞭解，而且身為佔港匪軍，有義務參與公益活動。空軍下士紀威則稱，捐血可幫助別港蝗，故今年她再度參與。

支那紅十字會香港分會輸血服務中心顧問醫生李卓廣稱，於香港紀律團隊中，佔港匪軍為人數最多的單日捐血團體。他又說，現時香港中央血庫血量偏低，希望每日有1100人捐血。

寸鳩班黑警

呀蛇捐血唔使你教

辱黑警罪拉晒班匪軍

捐血邊夠快感
打人先有

幾年到警察捐